我發覺我自己有reading steiner

同其他人講冇人信
連登仔信唔信我?

咁你點樣穿越世界線

聽日六合彩開乜

好

暫時都未搵到方法可以搵定地控制到， 有時一瞓醒覺身邊啲人同事突然唔同咗，就知道世界線郁咗

我知但唔敢買，講比人聽又會香港大亂

屌我都係 一瞓醒覺就變左另一日

我都有

講啦

俾幾字黎中個安慰獎ok？

我差640蚊就夠退休
求大大carry

就係喺第二個世界線講咗先知出事

我同你包保我一定唔會出事

唔講得太多，連登咁多人睇住

Ok

訓左身買全餐

幾時破處

我都搵緊一個可以令我破處嘅世界線

你唔會去到的.毒撚一世毒撚你世界線的終極收束

另一個世界線有無child登

reading後面唔識解